有冇手足覺得摩佬其實心底好妒忌雲加

冠軍教頭天下多的是
但攞到冠軍又忠心不二既有幾多個
摩佬冇一隊球隊教得長，當初食回頭草返車仔，大家都覺得佢會長教，點知又係三季貨仔收皮
摩佬其實都好想可以好似雲加咁做一個球會legend，有人幫佢起銅像，名留青史，受萬人景仰

摩連奴凡塵螻蟻妄想接近神
可笑

邊個唔想名留青史 但係除左爺爺同費sir又有幾多個做到

拜仁軒帥都好高地位

佢返車路士本身想學廢SIR同雲加長教落去

摩佬一向係tsundere

講真真係無乜邊個唔會妒忌雲加

正常都會啦 有邊個想成日轉工 次次走前都比人屌到狗血淋頭 每幾年loop 一次

施丹

成日JER 雲加

多謝爺爺都黎唔切啦 成日送分

其實係之前冇一個球會可以好似曼聯同阿仙奴咁長遠目光，攬領隊清洗球員

妒忌爺爺冇歐聯

有邊個唔妒忌雲加?